sony xz用家請入

點解啲電量係15%以下就會lag lag哋
你哋會唔會

stamina

未見

無

no...